[要人]11點尖沙咀碼頭唱歌

放工跑過黎

不了 要返屋企悼念

推

黎緊